有冇人對老雞有好感？

雞b

你唔回佢 佢唔開心呀

個頭唔應我呢頭有好感

男人係咁

你係咪咁

怕醜先唔應你